是日風向：港府放棄最後挽回民望機會

同澳門相比 高下立見

更加唔好講一中原則嘅台灣比
人哋管理嘅地方仲大過你都管得高效過你
攬炒之母非浪得虛名 已經唔係講政見嘅問題

全力支持正苦帶頭攬炒

藍絲 : 澳門全面被中共管也不錯，香港要學學

攬炒之母呢幾日完全冇影 點炒?

洗乜拎台灣黎比
淨係澳門都已經贏九條街啦
柒婆都唔知係咪染撚埋武肺上咗腦
大好機會俾佢反cup都搞成咁

好似飛咗去外國唔記得出席啲乜乜會